雞樂（已和好）請入 點睇老馮由輕度變翻重度

林作算唔算屌打咗99.73%連登仔

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢兩條撚樣嚟。

呢個post #1同#2？

槍口對外。

仲嬲緊？

問你係咪仲嬲緊泛民賣港。

香港人不嬲用撚打